返工心很攰 想搵人開解下

同地盤一班廢老工人食飯

-----------------

👷🏾‍♂️：明明朝早係無事嫁 一到夜晚就有成班口罩人 一定係有組織出黎 班議員一定有份叫佢地出黎遊行

👷🏾‍♂️：屌 班記者又係 一定係全部反中 依家好少親中既記者 企係警察前面阻差辦工 班議員又係阻撚住晒 九龍啲呀sir比香港個啲勁啲 唔比人打死咪算好 有人比人打到爆頭 抵死啦 香港唔打死呢啲示威者香港死嫁啦 的士又出黎阻住晒 扮晒野 做英雄 抵比人拉啦 譚文豪又出黎執死雞啦 係要暴力對待佢地嫁啦

👷🏾‍♂️：遊行個班又係 無目的 九唔撚搭八 成班人個個星期出黎行阻住人地做生意 有咩意思？ 又英國旗 又台灣旗 又港獨旗 有咩意思？咩政治先會咁？八國聯軍打自己？

👷🏾‍♂️：教協個啲又係垃圾黎 叫佢地教學生 教到咁撚樣 真係唔撚知下一代點比佢地害死

👷🏾‍♂️：陳日君會出黎講叫啲人去遊行 唔見啲印度佬 道教 和尚去遊行？ 黎智英一定係比左錢（好似100萬）

👷🏾‍♂️：屌 個個星期十八區都有遊行 真係好撚反感
示威者又可以佔路 又可以鬧警察 又唔會比人拉 琴晚個女仔影佢地個樣有咩問題 就係係便衣都係執法 比人拉抵死啦 仲要襲警 真係無法律嫁啦香港

聽到呢到我真係嬲到想喊 已經唔想再繼續聽 一人一句成個晚餐聽住佢地講故仔 唔知大家點睇佢地講既野 我唔知點解可以是非黑白癲倒 點解佢地既政治觸覺咁前衛 好似生活係一個平行時空咁？ 真係好辛苦 我無力向佢地解釋 不過點都好香港人加油！

自推 講野1999 大家睇到就睇 唔知呢個社會仲有幾多人係同樣既心態 起碼佢地圍內識既人都係咁既心態

輕輕一推

有冇得圍爐取暖

標題改得差 入都唔入一入黎 so9sad

我69開始就唔中意靠2手資料做人 所以我每次都有出去 用隻眼去記錄所有見到既事實

唔撚使理班on9
柒嘅屌唔醒
我仲慘過你
我公司個上司就係死差佬(輔警)
日撚日話啲示威者點衝擊佢哋
我心諗屌你啦死黑警
你打人打我少咩

可以點消化 真係好撚無力

好彩我身邊啲人未去到咁
不過我好彩如果有呢啲hihi我寧願孤獨死都唔想聽佢地鳩up

巴打有冇諗過說服佢地？定係無可能？

佢地7個打我一個 我自覺口技唔夠打

如果你發覺說服係不可能的話，咁就唔好同佢地講

可以用返佢地嗰方嘅模式去回應：唔想講政治嘢，收聲啦廢佬

與此同時，掘唔掘到公司黑材料可以令佢地收下皮？

你知啦呢啲粗人淨係識得用肌肉同埋諗自身利益。就好似屯門啲藍絲咁

係真係要讀過歷史先會屌到班人口啞啞

香港人支持共匪都不外乎係咩都唔識

鬥長命你贏

聽日試下

屌 佢地有自己諗野既一套 好難改變

佢地係識少少扮代表 又係到估到神探咁

地盤狗唔係講笑
係連登先神化地盤狗

咁又唔係既 其實地盤都見到兩極化 一啲真係唔深入了解既老粗同有理智有學識既人係有唔同意見 所以啲老總間唔會會屌鳩啲老雜收聲

真心 放棄啦呢種人 民智未開

不過佢地滿唔滿意林鄭先 咁你話如果佢有回應我地既訴求都唔使下下上街啦 如果佢地咁都支持林鄭就收皮唔好同佢地爭論啦

加油啊香港人！大家always stay with you阿！

港豬式回答好似有個post 講過